林鄭你唔撚係派錢，死出黎做咩？

厘返入老母西啦！仆街仚家剷！

佢而家好醒啦
派錢咪又係益左我地抗爭者
買物資